活在幻想是多麼多麼快樂~

活在幻想是多麼多麼快樂~

例如見到女~但又見唔到樣~就會幻想係好靚
i.e.
GOGOGO

願一世都看不見真相~一直睡一直睡直到永遠!

大家有冇多D examplesss 可以分享? (唔係不見樣女, 係活在幻想中的情境,例子,喜好)